大家唔好搞新地！！！

新地係香港涉獵太多範疇
無論係自己同子公司
唔同的行業滲透太多
而最緊張的就係酒店同商場
尋晚有朋友報夢俾我
高層落左 order
如果係新地範圍內有Lennon Wall 係唔可以拆

apm
東港城
上水廣場
國際金融中心商場
HomeSquare
新都會廣場
Mikiki
MOKO新世紀廣場
新城市廣場
將軍澳中心
PopWalk 天晉滙
大埔超級城
新太陽廣場
荃灣廣場
V city
卓爾廣場
WTC 世貿中心
YOHO MALL 形點（2015年）[30]
Deli2
北角匯（2018年首季）
元朗廣場
圓方（19%）